我想問係咪所家國家嘅總統呀特首呀，都可以搞亂完自己地方，最後乜事都無

當打工咁，做得唔好咪辭職落台
無任何責任需要付上？

小弟才疏學淺
特朗普蔡英文都可以咁樣？？？

個濕鳩盧偉聰乜事都無就退休
還左休，九成九移民
公平咩？

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

大陸政府就係咁

毛主席可以